# Atividades da disciplina de Estrutura de Dados I do IFRN

Este repositório tem como base as atividades da disciplina de estrutura de dados I do IFRN.

## Tecnologias utilizadas

- Java

## Executando o projeto

Abra cada projeto pelo eclipse.

Clique no botão de executar (run)